由反送中修例一事，世界已經開始分左2邊意識形態

一邊係美帝同西方國家既自由貿易市場經濟

另一邊就係由中國所帶出既政治式經濟

感覺ww3既第一步就係睇邊個國家窮到要爆煲就會黎料跟住一開始係打經濟貿易戰
打到打無可打就真係會出兵明刀明槍了